男朋友好似知道左我個病

佢問我做咩咁大件事唔同佢講

佢話好愛我 但係我聽得出佢語氣有d驚

一齊左兩年半

當左佢係結婚對象 我成廿六歲 好怕佢唔要我

我真係會痴線

精神病

咩病

我有人格分裂 但係唔會係人面前病發所以一直得我同我細佬知...(有次係比佢見到

邊個人格出緊post?
提醒主人格 溝通好重要

聽得出佢把聲真係驚果隻

兩個人要坦誠

你有幾多個人格？
可唔可以形容下唔同人格既性格係點？

我諗起思裂套戲 想問下樓主係咪會感受到其他人格

人格同人格之間會唔會爭仔

患難見真情

咁又唔會 佢地知我生活既事
通常係一個人獨處 開始亂諗野先會比佢地take over

屌完架妹屌泡菜再屌埋泰國人妖之後歐美一線飽
諗起都扯

😲😲😲姐係真係知道身體入面有幾多個人

有幾個同我溝通過
聽佢地講我先知有兩三個我唔知道既人格存在
不過全部都係善良既...

幾時開始發現自己有多個一個人格

我醫生話有d人唔知 有d人會知

我係會知果d...同埋佢話我算好彩 d唔同人格只係用黎保護自己,唔agressive...

識唔識爬牆 ?

有無淫型人格

有無得醫？

我睇過套野 其實幾假... 好誇張

本身個人係咪好易情緒低落 如果係 最原先嗰嗰易唔易攞返個控制權？

戲劇效果

點樣發現自己有問題去睇醫生？

遲早都知。。。

認真講 兩個人坦誠真係好重要
唔通過人世時 仲一個人偷偷地暪住個病咩？
咁樣你自己都會好累 同埋長期好擔心
如果你男朋友真係接受唔到既 咁咪分手囉
佢今日唔分 到佢發現你有病時，都係會分

利 我都係26歲 我多少都知道你有咩隱憂

遲早其他人格想見多啲陽光 將主格變做'其他'

咁套戲還套戲 套戲戲劇性地講 人格改變身體機能 神打咁
樓豬 加油 takecare

唔同套戲咁要爭燈位 我都仲控制到
不過我同佢地講好左如果我情緒好失控佢地先可以出現
以前一個人係外國讀書 同同居男友分手
之後差d想自殺先開始發現有咁既病..
但係唔知成因係點

你既病唔係假膠咩 乜原來係人格分裂？

你男朋友係咪你其中一個人格？

唔係

真心 啲人格遲早會發惡想搶主控權...

點知未來會唔會有新人格
或者未來開始控制唔到, 其他人格take over時間多左

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

試過？

樓主早死早著啦 咪撚出黎害人

當時講好我係訓左教佢先會出黎

無耐之後佢越黎越夜訓 成日走出街玩

應該唔會...
佢地都係d大姐姐咁...只係想保護我先出現

咁嚴重 不過翻正題 我覺得如果你係信自己有能力嘅 不妨真係同男朋友講清楚 佢係緊張你嘅一定會明白 我而家女朋友都好多病痛(唔係心理上) 都做過幾個手術咁 雖然唔係感受到佢當時嘅痛 但我而家會更加照顧佢同埋會注意佢多咗 唔洗擔心㗎

精神有問題同健康有問題個分別唔係個個接受到

好怕佢唔肯照顧我

你又知唔係？老實話你聽，其實我都係你其中一個人格，我打完呢個回覆就會將個身體交返俾你

屌

我思故我在

有精神病就關係自己屋企啦
最好咪出街害人呀
仲拍拖 正撚樣

我自己覺得無咩大不了

但你男朋友開得口問應該真係想關心下個問題 俾啲信心大家喇 唔講要佢自己一個亂咁估仲衰